痴能線! 政府突豁免科興疫苗數據登醫學期刊

芝麻貨 : 只要打、不要問
終於明白柒婆口中的所謂科學依據

再次證明柒婆眼中只有芝麻, 沒有市民

咁佢打先啦

冇人買要靠香港散貨

仲有民建聯班仆街
今次求仁得仁

汁？

柒婆又要科學委員會食屎

無數據人哋咪大條道理唔撚打囉無嘢格
就算對簿公堂人哋一句唔知效用係點就ko 你

香港人打左咪有臨床數據囉

好痴線

整個香港，完本已健全既體制 法治 制度 操守 俾呢個千古廢人一野打散哂

香港既命運 本質就應是如此？ 悲！

你打埋我果份

柒婆起初重話唔比選打邊隻
將來如要打, 一定唔選科興疫苗

LM睇疫苗委員會點拆

駛鬼, 拆鬼拆馬咪
現時香港Y理就係道理

專搞偽科學

柒婆都話封區係科學又唔係太科學, 唔知佢講嘜9
只講Y理, 不講科學

相信國家

至在利益輸送
理閪你打唔打

你岩, 至在比錢給國家洗

有風骨嘅委員唔該你宣布退會
否則你們都係食屎狗

靠香港散貨

如果屬實

咁就係官商勾結

芝麻送唔少比其他奶共國做外交,
烏龜國琴日都為疫苗放棄臺灣

無所謂，你打先

等睇回力標

day1睇佢個貓樣 已經知道外國疫苗係假動作, 會轉身射支支那疫苗比你

邊個會拉奶共人士?

痴撚線

香港係買定送

全民自願檢測都係奶共動作

球証都係林鄭的人
仲點對簿公堂
律政司一句
法庭已經唔受理

長輩圖ready

連廢老藍屍都唔打阿

外國有D都唔係送, 只係優先比貨

sorry
得返科興

又話講科學嘅政治科學

Ching 仲覺得香港有法治
檢驗初初都係自願，而家慢慢變强制

香港現時直情係少林足球喇

其實有冇人會自願咁打先，乜數據都冇

見D紅媒日日吹科興, 即使得50.38%同唔交數據, 港共點會放棄科興

有「度身造假」之嫌

只看科學 依家睇都唔睇

實有, 但同上次自願檢測一樣, 唔多囉

唐英年

可能最後2021都係搞唔掂

愈做咁多野就係唔會買你啲貨

岩聽就話有科學依據
唔岩聽就話有實際需要
睇柒婆點對班科學專家同HAEA就知喇

不如「打國產疫苗有派錢」。

支那邏輯：豁免所以合格

龍門任佢搬，我就一定唔打

我預咗2022年都冇得去旅行

2022搞掂都笑喇

人地set定曬標準跟足來做

林鄭唔講科學實際玩政治

公務員打先啦，唔駛wfh

你條命只值幾仟?

好事來，等藍災冇藉口唔打中国疫苗。

估撚到

好事黎，我希望強制班港豬打

地母經預言「人民留一半」

Source?

想知科興點，扮賣腎 仲講埋好優質 打左科興疫苗
再對比下就咁賣腎

咁就一清2楚

開頭話自願 — 立法部份業界強打 — 封鎖區域強打 — 夠多人被強打就全民強打

佢打既係葡萄糖水

十八年後又一條好漢

睇嚟林鄭好急清零

你ko 完佢，佢轉頭告返你黨安法，仇恨黨政府

即係任佢作數據

Pish

pin

比主席小完後

佢啲檢測已經唔準，驗到有同冇邊個知，中間有冇出術？有冇人為放毒？不過其實重點係搶DNA做database, 仲要疫苗passport, 實行全球監控

矇仔針

上到庭你死撚緊啦傻仔

到時打死左人就話個別事件不評論 有呢個政府真係自己執生

冇人打過所以冇數據？

因為數據唔掂

李私煙嘅死 我一直有懷疑

心照啦

source?

有病

比人拆
分分鐘冇埋

用香港做樣板，然後向其它國家推廣

柒婆幾時都係政治行先，根本唔理科唔科學

逾八成港人想打科興疫苗

你鬼知打左啲乜入你度咩
數據都可以唔公報，疫苗包裝成份生產日期又使鬼話你知

agree

都要有一大班賤人商家支持佢先得

班弱智商家堅持企未來人誠哥對面
所以經濟仆街係好正常的事

公務員優質囉

政府突豁免科興疫苗數據登醫學期刊

仲要食正價

歪

唐唐行得好前

香港人在香港只係四、五等賤民

強國官1等、港官2等、新移民3等、真香港人4等。

預言：
任何人士如要海空離境，必須出示疫苗接種證明，以防香港成為新冠病毒輸出港。陸路離境者可以豁免。

第一批打嘅人同白老鼠有乜分別？

第一批又肯打科興既唔係白老鼠
一定係廢老藍老鼠
唔擔心

直接比錢咪算
不過都係大把on9 話照打一定無問題

係國產零零漆

柒婆打先囉
打撚死左大家都開心

果三萬隻打先 thx

汁?

德政
清除低端人口

唔緊要打嘴炮
身體最誠實

益曬藍絲

乜都加呢句其實唔駛再傾
如果你真係得呢句可回
你都係無謂玩 forum

true ar
外國冇人肯買

所以最好都係走難

毒針黎

告你破壞公眾安全 散播謠言

唔打犯國安法

再吵國安法

有可能會封區強制打疫苗

大陸疫苗 》無須數據 〉合格
大陸醫生 》無須考試 〉合格

法國總統話呢個藥廠，製造咁嘅疫苗，不單只得5幾%效能，因為失效基率高，更加會影響病毒變種，到時連醫都無得醫，等睇內地新變種出現。

粗口娟咪走數